有冇人有興趣8月初去北韓 ?

我地諗住8/8 ~ 12/8 包團去北韓 5 天..
依家已經成團, 想招多幾個人

有冇巴打有興趣 ?
北韓團費大約 rmb $4200

有興趣, 可以入tg group 傾

推

聽導遊領隊話無問題嘅